Des te beter.
Een man moet heel verliefd te beschrijven haar dus.
Ah!
Mr. Knightley wens ik u het voordeel van dit; ik denk dat dit u overtuigen.
Voor één keer in je leven zou je moeten eigen zelf vergist.
Een uitstekende charade inderdaad!
En heel veel te doen.
Helaas komt aan een crisis snel nu."
Ze moest afbreken van de zeer aangename opmerkingen, die anderszins van een soort in grote lengte, door de gretigheid van Harriet's af te vragen.
"Wat kan ik Miss Woodhouse?-- Wat is het?
